Wanneer we later waren alleen samen, ze vertelde ons dat wanneer de governess kuste haar, voelde ze Miss F.'s tong glijden in haar mond, en "tip haar fluwelen" in een van de meest heerlijke en spannende manier en ze dacht dat als ze waren alleen ze moeten hebben gegeven elkaar omarmt een warmere beschrijving.
